# Arithmetic operators
## sont utilisés pour effectuer l'arithmétique sur les nombres
```
+	Addition
-	Subtraction
*	Multiplication
**	Exponentiation (ES2016)
/	Division
%	Modulus (Division Remainder)
++	Increment
--	Decrement
```

# Assignment Operators
## Les opérateurs d'affectation affectent des valeurs aux variables JavaScript.
   
```
=	  x = y	            x = y
+=	  x += y	    x = x + y
-=	  x -= y	    x = x - y
*=	  x *= y	    x = x * y
/=	  x /= y	    x = x / y
%=	  x %= y	    x = x % y
**=	  x **= y	    x = x ** y
```
# Comparison Operators
```
==	equal to
===	equal value and equal type
!=	not equal
!==	not equal value or not equal type
>	greater than
<	less than
>=	greater than or equal to
<=	less than or equal to
?	ternary operator
```
# Logical Operators
```
&&	logical and
||	logical or
!	logical not
```